黨鐵多左後生查飛狗

唔知係咪大學生做part time

咁細個就奶支共黨鐵

可以點對付佢地

主動查你就順便屌柒佢

神獸

行過都用望狗嘅眼神啤佢
利申行過唔撚搭嘅

比正價既行去主動比佢查

聽過佢哋講嘢, 有鄉音的, 我懷疑佢哋係新香港人。

有間外判100蚊1個鐘請人，查飛捉跳閘
另外間就70...食水好深

（公司用外判，佢地講）

應徵入去渣流攤

如果好似老豆搵仔咁玩

唔知仲有無後生仔去做呢

係佢隔離用手機播榮光洗佢腦
播30分鍾單曲循環 應該可以令佢回頭是岸

唔係話好多後生手足咩

佢都傻閪黎
著哂制服 拎住部機
班人又唔專業剩係行黎行去
又唔係部部機有人企
夠膽你咪全部機企滿人
創造下就業機會

見一鑊打一鑊啦呢班支那仔

跟手到黨鐵出禁制令

咁不如禁制互聯網啦屌

00後支那仔
有fd個細佬做緊

好主意喎

大家一齊去應徵，去到齋就唔做野得唔得

可能做下炒散發夢
唔好咁快就話對付佢地

咪撚搞後生仔呀屌你老母

下 幫黨鐵做呢d野仲係自己人呀？

前線好黃呀嘛佢老尾

兩睇 袋錢唔做野其實係好事

好積極查人呀屌佢地老味

講啲廣東話唔撚正